"Enter" = "시작하다";
"Downloading Content" = "다운로드 내용";
"You may be prompted the following:" = "다음을 입력하라는 메시지가 나타날 수 있습니다 :";
"would like permission to track you across apps and websites owned by other companies" = "다른 회사가 소유 앱과 웹 사이트를 통해 당신을 추적 할 수있는 권한을 싶습니다";
"You do NOT have to select the option to track because it has no real benefit in gameplay, it is just used for analytics such as where you downloaded the game from." = "당신은이 게임에서 실제 이익이 없기 때문에 추적 할 수있는 옵션을 선택하지 않아도, 그냥 그런 당신이에서 게임을 다운로드 한 곳으로 분석에 사용됩니다.";
"You will not need ANY external devices although a paper, writing utensil, a wrinkly brain, and access to internet can be very useful." = "당신은 매우 유용 할 수 있습니다 외부 종이 비록 장치, 쓰기기구하는 주름 뇌, 인터넷에 액세스 할 필요가 없습니다.";
"I'm going to be as transparent about the game as I possibly can because I know that this will build trust. This game utilizes many of the iPhone's capabilities, many of which require permission from you. All of these capabilities are used for gameplay ONLY and it is possible that the game may not progress without them." = "나는 아마도 내가이 신뢰를 구축 할 것입니다 것을 알 수 있기 때문에 같은 게임에 대해 투명하게 될거야. 이 게임은 당신의 허가를 필요로하는 많은있는 아이폰의 기능을 많이 사용합니다. 이러한 기능은 모두 만 게임 플레이를 위해 사용되며,이 게임이 그들없이 진행하지 않을 가능성이 있습니다.";
"If you ever want to leave feedback or get stuck on a level, please don't hesitate to contact me! You can directly message me in the settings page or from the main chapter menu." = "만약 당신이 의견을 남길 또는 수준에 붙어 얻고 싶은 경우에, 저에게 연락 주시기 바랍니다! 설정 페이지 또는 메인 챕터 메뉴에서 당신은 할 수 직접 메시지 나.";
"You can view this page in the settings tab at any time. Good luck, you will need it!" = "언제든지 설정 탭에서이 페이지를 볼 수 있습니다. 행운을 빌어 요, 당신이 필요합니다!";
"Things to note:" = "참고 사항 :";
"I hope you enjoy this game as much as I did making it!" = "나는 그것을 만드는 않았다 당신이만큼이 게임을 즐기시기 바랍니다!";
"Vision Consolidated welcomes you to Project Mayhem" = "비전 통합 프로젝트 신체 상해에 여러분을 환영합니다";
"Greetings" = "인사말";
"Version" = "버전";
"Settings" = "설정";
"Developer:" = "개발자:";
"Music:" = "음악:";
"Buy Project Mayhem Merchandise" = "주문 프로젝트 신체 상해 상품";
"Better Hints" = "더 나은 힌트";
"Purchase Hints for all levels" = "모든 수준의 구매 힌트";
"Five Hints" = "다섯 힌트";
"Purchase Extra hints for 5 levels" = "5 단계에 대한 추가 힌트를 구입";
"Volume:" = "음량:";
"NOTE: this slider only controls the relative volume of the background music, and will not affect the videos" = "참고 :이 슬라이더는 배경 음악의 상대 볼륨을 제어하고 비디오에 영향을주지 않습니다";
"Minimize Flashing:" = "깜박임을 최소화 :";
"This option is prefered for photosensitive users and will minimize sudden flashing colors or lights" = "이 옵션은 감광성 사용자 선호하고 색상이나 섬광 갑자기 최소화";
"For best experience, make sure haptics(Settings) Are on and that minimize flashing(above) is turned off." = "최상의 경험을 위해 반드시 촉각 (설정)에 있고 그 전원이 꺼져 (위) 깜박임을 최소화합니다.";
"Restore Purchases" = "구매를 복원";
"Welcome Statement" = "에 오신 것을 환영 성명";
"Leave Feedback" = "피드백 남기기";
"Double Tap to Skip" = "건너 뛰기로 두 번 눌러";
"Welcome" = "어서 오십시오";
"Come back ASAP" = "빨리 돌아와";
"Don't come back until I tell you to" = "나는 당신을 말할 때까지 돌아 오지 마";
"Leave" = "떠나다";
"good" = "좋은";
"i'm glad you can follow commands" = "난 당신이 명령을 따를 수 기뻐요";
"now enter your name below" = "지금 아래에 이름을 입력합니다";
"Click here if you dare" = "당신이 감히 여기를 클릭하십시오";
"Submit" = "제출";
"Now Come Back" = "이제 돌아 가자";
"Purchase an Extra Five Hints" = "엑스트라 다섯 힌트를 구입";
"Unlockable Hints:" = "잠금 해제 힌트 :";
"Purchased" = "구입 한";
"All Hints Unlocked" = "모든 힌트는 잠금 해제";
"All hints have been unlocked." = "모든 힌트는 잠금이 해제되었다.";
"Max Purchased" = "최대 구매";
"Restore" = "복원";
"Purchase Restore Complete." = "전체 복원을 구입할 수 있습니다.";
"Okay" = "괜찮아";
"Before I begin briefing you," = "나는 당신을 브리핑 시작하기 전에,";
"make sure you can" = "당신이 할 수 있도록";
"hear me" = "내 말 듣고";
"Error" = "오류";
"Functionality of the application will not work if you are in a call, please disconnect the call to continue playing" = "응용 프로그램의 기능은 통화에있는 경우, 연주를 계속 전화를 분리하십시오 작동하지 않습니다";
"Message From" = "에서 메시지";
", I have an assignment for you. I know you’ve heard of Vision Consolidated’s new Intelligence Enhancement and Cognitive Treatment (INTELLECT). Internal sources say that the development of the service has been very unregulated. In fact, they called it" = "나는 당신을위한 과제를 가지고있다. 나는 당신이 비전 통합의 새로운 지능 향상과인지 치료 (지성)의 들었어요 알고있다. 내부 소스는 서비스의 개발은 매우 제재도받지 된 것을 말한다. 사실, 그들은 그것을라고";
"Welcome to the Vision Consolidated Research and Development Division! We hope you have a pleasant experience working with us!" = "비전 통합 연구 개발 부문에 오신 것을 환영합니다! 우리는 당신이 즐거운 경험 저희와 협력을 바랍니다!";
"Dear employees, I am pleased to announce that one week from today, we will revolutionize human nature with INTELLECT. Our scientists have been working for decades developing ‘Brane’, our custom programming language and integrating it with a human mind. Vision Consolidated will become the pioneer in Brain-Computer Interfaces (BCIs) and have an incredible impact on the future!" = "친애하는 직원, 나는 오늘부터이 일주 발표하게 된 것을 기쁘게 생각하고, 우리는 지성과 인간의 본성에 대변혁을 가져올 것이다. 우리의 과학자들은 '파괴 현상'을 개발 년, 우리의 사용자 정의 프로그래밍 언어에 대한 작업과 인간의 마음과 통합되었다. 비전 통합은 뇌 - 컴퓨터 인터페이스 (경기 지수)의 선구자가 될 미래에 엄청난 영향을 미칠 것입니다!";
"King" = "왕";
"Great work getting access within Vision! My name is Vickie and I am also a Defender. I will try to guide you through Vision’s systems to aid in your investigation. Vision has better security than most U.S. government agencies, but we have insider knowledge on how to bypass those hurdles. The director has briefed me on who you are and I must say, I'm quite a fan of yours, Brainchild. Anyway, I’ll let you get back to your mission. Just know that I will be monitoring you all the way through!" = "비전 내에서 액세스를 받고 큰 일! 내 이름은 비키 내가 수비수도입니다. 나는 당신의 수사에 도움이 비전의 시스템을 통해 여러분을 안내하려고합니다. 비전은 대부분의 미국 정부 기관보다 더 나은 보안을 가지고 있지만, 우리는 그 장애물 우회 방법에 대한 내부자 지식을 가지고. 감독은 당신이 누군지 날 브리핑을하고 난 당신을 꽤 팬, 발명품 해요, 말해야한다. 어쨌든, 난 당신이 다시 당신의 임무로 돌아 드리겠습니다. 그냥 내가 통해 모든 방법을 모니터링 할 것이라는 점을 알고있다!";
"Nice!" = "좋은!";
"You've found an easter egg! It's totally useless, just like me!" = "당신은 부활절 달걀을 발견했습니다! 그냥 나처럼, 완전히 쓸모!";
"Yay!" = "야호!";
"This is quite interesting. What does Neuschwanstein castle have to do with Project Mayhem? This was never reported in our security reports." = "이것은 매우 흥미로운 일이다. 노이 슈반 슈타인 성 프로젝트 신체 상해와 함께 무엇을해야합니까? 이것은 우리의 보안 보고서에보고되지 않았다.";
"From the darkness, comes the light" = "어둠 속에서, 빛이 온다";
"Navigate" = "이동";
"Again, another location. First Neuschwanstein castle and now Burj Khalifa?" = "또, 다른 위치. 이제 첫 번째 노이 슈반 슈타인 성 및 버즈 칼리파?";
"You might want to see this." = "이 참조 할 수 있습니다.";
"I don’t remember there being a CEO before Yush, and there is also no historical record of" = "나는 Yush 전에 CEO 인이 기억, 그리고 역사적 기록도있다하지 않습니다";
"We are detecting harsh radio waves around you. See if you have a device to visualize them. In regards to your health, you should be fine, I think, but be careful, we don’t know what is being transmitted." = "우리는 당신의 주위에 거친 전파를 감지한다. 당신이 그 (것)들을 시각화하는 장치가있는 경우를 참조하십시오. 당신의 건강에 관해서, 당신은 괜찮을 것, 나는 생각하지만, 조심, 우리는 무엇이 전송되고 있는지 모른다.";
"Sometimes we need to take a step back to get some perspective" = "때때로 우리는 몇 가지 관점을 얻을 수있는 단계를 다시 수행해야";
"Good work, Brainchild. You look to be very close to gaining access to Project Mayhem’s private servers. When you do, make sure to upload everything to a secure cloud. Victoria tells me you noticed a secret message in a meeting transcript. Murder? What does it mean? Did you notice anything else related to this?" = "잘 했어, 발명품. 당신은 프로젝트 신체 상해의 개인 서버에 대한 액세스 권한을 획득하는 듯 것으로 보인다. 당신이 할 때, 안전한 클라우드에 모든 것을 업로드 할 수 있는지 확인하십시오. 빅토리아는 회의 성적 증명서에 비밀 메시지를 발견 알려줍니다. 살인? 무슨 뜻이에요? 이 관련된 다른 것을 발견 했습니까?";
"We need to talk." = "우리는 이야기 할 필요가있다.";
"Tell me where the third location is" = "세 번째 위치가 어디 있는지 말해";
"Well Done" = "잘 했어";
"Have fun living with what you just did ;)" = "방금 무슨 짓을했는지 재미 생활 되세요)";
"System Reset in" = "에서 시스템 리셋";
"Happy death day" = "행복한 죽음 일";
"Coming Soon" = "출시 예정";
"Did you Enjoy" = "당신은 즐기나요";
"Please consider leaving a rating or review!" = "평가 또는 리뷰를 떠나기 고려하시기 바랍니다!";
"Dismiss" = "버리다";
"Leave Star Rating on App Store" = "앱 스토어에서 휴가 호텔 등급";
"Leave Review on App Store" = "앱 스토어에 리뷰를 남겨";
"Leave Feedback to Developer" = "개발자에게 피드백을 남겨주세요";
"Credits" = "크레딧";
"Developer" = "개발자";
"Vision Consolidated thanks you for playing Project Mayhem" = "프로젝트 신체 상해 재생을위한 비전 통합 감사를";
"Music By" = "음악";
"Those who thrive in Mayhem, are the silent rulers of all" = "신체 상해에서 성공하는 사람들은, 모두의 침묵 통치자입니다";
"Review on App Store" = "앱 스토어에서 검토";
"Buy Our Merchandise" = "주문 우리의 상품";
"We have Project Mayhem hoodies, shirts, masks, and more! Tap the picture below to Check it out!" = "우리는 프로젝트 신체 상해 후드, 셔츠, 마스크 등을 가지고! 그것을 확인하기 위해 아래 그림을 눌러!";
"Hint" = "힌트";
"Close" = "닫기";
"Stuck?" = "갇혀?";
"Purchase hints" = "구매 힌트";
"Choose which hints you would like to purchase" = "당신이 구입하고자하는 힌트 선택";
"All Hints" = "모든 힌트";
"Five Hints" = "다섯 힌트";
"Cancel" = "취소";
"If you are seeing this, message me. This message should not appear." = "당신이보고있는 경우, 메시지 나. 이 메시지는 나타나지 않아야합니다.";
"Error: Max Purchase Count" = "오류 : 최대 구매 횟수";
"Tap here to unlock a second and more helpful hint." = "두 번째와 더 도움이 힌트를 잠금을 해제하려면 여기를 누르세요.";
"Tap here if you would like to use one of your remaining hints" = "당신은 당신의 남은 힌트 중 하나를 사용하고자하는 경우 여기를 눌러";
"Hints remaining:" = "나머지 힌트 :";
"Yes" = "예";
"No" = "아니";
"Are you sure?" = "확실합니까?";
"Are you sure you would like to see a hint?" = "당신은 힌트를보고 하시겠습니까?";
"Save" = "저장";
"Share" = "공유";
"Attach Media" = "미디어를 연결합니다";
"What would you like to attach?" = "당신은 무엇을 연결 하시겠습니까?";
"Camera" = "카메라";
"Oh no!" = "오!";
"It seems that this device cannot access the camera" = "이 장치가 카메라에 액세스 할 수없는 것 같다";
"Photo Library" = "사진 라이브러리";
"URL message" = "URL 메시지";
"Photo Message" = "사진 메시지";
"Video Message" = "비디오 메시지";
"URL" = "URL";
"Could not save video:" = "비디오를 저장할 수 없습니다 :";
"The photo was unable to be sent. The problem could be your network connection." = "사진이 전송 될 수 없습니다. 문제는 네트워크 연결이 될 수 있습니다.";
"The video was unable to be sent. The problem could be your network connection." = "비디오가 전송 될 수 없습니다. 문제는 네트워크 연결이 될 수 있습니다.";
"Please check your internet connection! You will not be able to send or recieve messages without internet" = "인터넷 연결을 확인하세요! 당신은 인터넷없이 메시지를 보내거나받을 수 없습니다";
"URL Message" = "URL 메시지";
"Comments? Questions? Message me here!" = "코멘트? 질문이 있으십니까? 여기에 메시지 나!";
"Make sure you have push notifications enabled to get notifications for replies!" = "당신은 푸시 알림이 응답에 대한 알림을받을 활성화되어 있는지 확인하십시오!";
"Leave what?" = "무엇을 남겨?";
"How could you make sure that you can hear everything?" = "당신은 어떻게 당신이 모든 소리를들을 수 있는지 확인 수 있을까?";
"Tappity tap" = "Tappity 탭";
"Move your phone a bit. Just kidding, a lot." = "휴대 전화 비트를 이동합니다. 그냥 농담, 많은.";
"do re mi fa so laaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa" = "마일 FA 그래서 laaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa 재 수행";
"Also, Nice ;)" = "또한, 니스)";
"It seems that you have Microphone permissions turned off. This level requires the microphone to pass. However, if you're adamant or if this does not apply to you, then contact me and I will sort things out." = "당신이 마이크 권한이 꺼져있는 것 같습니다. 이 수준은 통과 마이크를 필요로한다. 그러나,이 사항이 적용되지 않는 경우가있는 거 단호 또는, 다음 나에게 연락하고 내가 일을 밖으로 정렬됩니다.";
"Seems like this is a coded message!" = "이 부호화 된 메시지입니다 것 같다!";
"Rule number 1: have patience. Rule number 2: have good memory skills. Rule number 3: see what happens when you tap (r1,c2)." = "규칙 번호 1 : 인내심을 가지고. 규칙 번호 2 : 좋은 기억 능력을 가지고있다. 규칙 번호 3 : (R1, C2)를 누를 때 무슨 일이 일어 나는지.";
"What's that on the top right?" = "상단 오른쪽에있는 그 무엇입니까?";
"These are not just some random characters! Have you ever heard of 🐷🖊️ Cipher?" = "다음은 그냥 임의의 문자 수 없습니다! 혹시 🐷🖊️ 암호 들어 본 적이 있습니까?";
"I wonder what I could do with a QR code, once it is aligned" = "나는 그것이 정렬되면 내가, QR 코드로 무엇을 할 수 있는지 궁금합니다";
"Maybe the morse code at the top and the coordinates at the bottom have some sort of relationship." = "어쩌면 상단에있는 모스 코드와 하단의 좌표는 관계의 어떤 종류가있다.";
"Great works from a great man, who indeed has a name!" = "실제로 이름이 위대한 사람에서 잘 작동합니다!";
"Battery, battery, battery. It bugs me that the battery isn't completely full" = "배터리, 배터리, 배터리. 배터리가 완전히 가득 아니라고 그것은 버그 나";
"Roses are red, violets are blue, I'm pretty sure that this is a date. What are you supposed to do?" = "장미 나는 확신이 날짜이라고 해요, 제비꽃은 파란색, 빨간색입니다. 당신은 무엇을 어떻게해야된다?";
"Is there a way to change the size of text?" = "텍스트의 크기를 변경하는 방법이 있나요?";
"Dude c'mon. The text on the screen IS the hint" = "야 어서. 화면의 텍스트는 힌트";
"Earthquake simulator?" = "지진 시뮬레이터?";
"Earthquake simulator?: Look for the red" = "지진 시뮬레이터? 빨간색을 찾아";
"As the Curtain Rose, the people cheered and the bootleggers took Pictures." = "커튼 로즈로, 사람들은 환호와 주류 밀매는 사진을 찍었다.";
"When I am black, I am actually white. When I am white, I am actually black. What am I?" = "내가 흑인 생각하면, 사실은 흰색입니다. 나는 흰색 생각하면, 사실은 검은 색입니다. 난 무엇인가?";
"The answer is not in this level. Look closely 👁️" = "답은이 수준에 있지 않습니다. 자세히 보면 👁️";
"Maybe it's best if you go home." = "당신이 집에 가면 아마 가장 좋습니다.";
"If you were on the phone and could not hear the other person on speaker, what would you do?" = "당신이 전화를했다 및 스피커에 다른 사람을들을 수 있다면, 당신은 어떻게 하시겠습니까?";
"Tap the little circles simultaneously." = "동시에 작은 원을 누릅니다.";
"Stright lines, fast movements, phone flat." = "Stright 라인, 빠른 움직임, 전화 평면.";
"is known as a musical note and has different pitches. Remember, nothing is off limits!" = "음표로 알려져 상이한 피치를 갖는다. 기억, 아무것도 출입 금지입니다!";
"Morse code, isn't it? Let's see what the internet can do for you." = "모스 부호, 그렇지? 의 인터넷이 당신을 위해 무엇을 할 수 있는지 보자.";
"I suggest writing down a grid and tapping around to see what happens." = "나는 그리드를 작성하고 어떻게 볼 주위에 도청하는 것이 좋습니다.";
"I wonder what happens if we look for the app settings?" = "나는 우리가 응용 프로그램의 설정을 보면 어떻게되는지 궁금해?";
"Use your resources to decode this message" = "이 메시지를 해독하기 위해 자원을 사용";
"Scan the QR code and see what pops up." = "QR 코드를 스캔 팝업 기능을 참조하십시오.";
"The coordinates at the bottom correspond to the location of a character in the letter. The second part to the morse code is as follows:" = "문자에서 문자의 위치를 ​​하단 대응의 좌표. 다음과 같이 모르스 부호의 두 번째 부분이다 :";
"Say the name of the playright!" = "playright의 이름을 말해!";
"Let's fill that battery." = "하자 채우 배터리.";
"Maybe we can travel back in time." = "어쩌면 우리는 시간을 거슬러 여행 할 수 있습니다.";
"It's possible that there is a setting to change the general size of fonts?" = "이 글꼴의 일반적인 크기를 변경하는 설정이있을 가능성이?";
"You gotta physically move back" = "당신은 물리적으로 뒤로 이동 해";
"Let's undo." = "의 실행 취소 할 수 있습니다.";
"Let's keep undoing and see what the red letters spell out." = "의는 취소 계속하자 빨간색 문자 철자 무엇을 참조하십시오.";
"a=swipe" = "A = 와이프";
"b=right" = "B = 오른쪽";
"c=down" = "C = 아래";
"-(a*(-b)*c)/b" = "- (a * (- b) * C) / (B)";
"Make sure you make the SMART move." = "당신은 SMART 이동을해야합니다.";
"There are 15 hidden letters in the levels prior." = "이전 수준의 15 개 숨겨진 문자가 있습니다.";
"Please advise" = "제발 조언";
"This name conflicts with the name you gave before:" = "이 이름은 이전에 지정한 이름과 충돌 :";
"Welcome to Project Mayhem," = "프로젝트 신체 상해에 오신 것을 환영합니다,";
"You must enter your name in the provided field. Otherwise, I cannot trust you." = "당신은 제공된 필드에 이름을 입력해야합니다. 그렇지 않으면, 난 당신을 믿을 수 없다.";
"Level Skip Notification" = "레벨 건너 뛰기 알림";
"Thanks for making my life easier" = "쉽게 내 인생을 만들기위한 감사합니다";
"Get in a blue box and get your timey wimey on." = "파란색 상자에 가서에 당신의 timey wimey를 얻을.";
"Sounds pretty sinister to me. We need you to investigate the company and see if there is anything to worry about. This could be your biggest case as a Defender, if Vision Consolidated is not what we think it is. You’ve been given employee access to their facilities, but make sure to stay under the radar. Good luck, Brainchild." = "꽤 나에게 불길한 소리. 우리는 아무 걱정이 있다면 당신이 회사를 조사하고 확인해야합니다. 비전 통합은 우리가 생각하는 것 아닌 경우는 수비수로 당신의 가장 큰 사건이 될 수 있습니다. 당신은 그들의 시설 직원의 액세스 권한을 부여하지만, 레이더에서 숙박을 확인했습니다. 행운을 빌어 요, 발명품.";
"boss" = "사장님";
"ever existing" = "지금까지 기존의";
"Reduce Motion:" = "모션 감소 :";
"This option will reduce any gyroscopic motion animations" = "이 옵션은 자이로 스코픽 모션 애니메이션을 줄입니다";
"Tap to view Hint!" = "힌트를 보려면 탭하십시오!";
"This may take a few minutes" = "이 작업은 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다";
"For some reason, the files for this chapter are corrupted. A fix has been deployed, but make sure your internet connection is stable. Please stay on the app and retry entering the chapter in a few minutes. If the problem persists, contact me through the chat." = "어떤 이유로이 장의 파일이 손상되었습니다. 수정 프로그램이 배포되었지만 인터넷 연결이 안정적인지 확인하십시오. 앱에 머물러 몇 분 안에 장을 다시 시도하십시오. 문제가 지속되면 채팅을 통해 저에게 연락하십시오.";
"It seems that you do not have stable network connection for downloading this game's content. To proceed, please connect to an internet network." = "이 게임의 콘텐츠를 다운로드하기위한 안정적인 네트워크 연결이없는 것 같습니다. 계속하려면 인터넷 네트워크에 연결하십시오.";
"Language:" = "언어:";
"Set your language preference" = "언어 환경 설정을 설정하십시오";
"Arabic" = "아라비아 말";
"Catalan" = "카탈로니아 사람";
"Chinese (Simplified)" = "중국어 (간체)";
"Chinese (Traditional)" = "중국 전통)";
"Croatian" = "크로아티아어";
"Czech" = "체코 사람";
"Danish" = "덴마크 말";
"Dutch" = "네덜란드 사람";
"English" = "영어";
"Finnish" = "핀란드어";
"French" = "프랑스 국민";
"German" = "독일 사람";
"Greek" = "그리스 어";
"Hebrew" = "헤브라이 사람";
"Hindi" = "힌디 어";
"Hungarian" = "헝가리 인";
"Indonesian" = "인도네시아 인";
"Italian" = "이탈리아 사람";
"Japanese" = "일본어";
"Korean" = "한국어";
"Malay" = "말레이 사람";
"Norwegian" = "노르웨이 인";
"Polish" = "광택";
"Portuguese" = "포르투갈 인";
"Romanian" = "루마니아 사람";
"Russian" = "러시아인";
"Slovak" = "슬로바키아 사람";
"Spanish" = "스페인의";
"Swedish" = "스웨덴어";
"Thai" = "태국어";
"Turkish" = "터키어";
"Ukranian" = "우크란";
"Vietnamese" = "베트남어";
